如果要食一餐飯，葵廣一帶有咩好食？

好似好多野食，但又簡唔落手

全部都小食來，冇所謂「一餐飯」食
( Show Blocked User - 。今年﹁四歲﹏ )

魚強飯

咁都卜😂

有冇邊間茶記正常少少？

坦仔

錦榮

金潮

扑野家

diu,最後食左吉野家

我岩岩都食完喎

學生妹
葵廣獨有既娘味mk妹

葵廣啲茶餐廳狗也不屌
尤其G/F個兩間草根同三洋 又貴又難食
出去智芳街會多少少選擇

( Show Blocked User - 。今年﹁四歲﹏ )